世界突然加速 仲有冇人話拜登做唔到嘢？

中美會談之前布林肯先去日本同佢發佈聯合聲明
標明中國係對世界秩序嘅最大威脅
仲同日本傾掂數協防台灣

之後再喺開會前一兩日宣布加緊制裁中共官員撚到班戰狼發火

然之後開會嗰日就成功令到戰狼醜態柒出世界，令戰狼講我好憎你哋洋人（即係西方人）中國有中國式嘅民主你哋唔好插口（其實美國式嘅民主即係成個西方嘅民主）

之後歐盟就宣布製裁中共官員，拜登報林肯應該早就遇到中國一定會反擊然之後加速令中歐關係惡化

拜登上任之後中國同歐洲、日本嘅關係急速結冰

唔知仲有冇人話拜登冇料到冇做過嘢呢

預咗有人話歐盟制裁唔關拜登事
但係其實冇人知道拜登兩個星期之前先修復返歐美關係

之後歐洲就開始傾制裁中共

連國防部長個名都唔記得
又兩個月唔開白宮記者會
唔覺得係佢做嘢

因為同拜登有關嘅嘢永遠上到熱門
但係鬧拜登同埋講特朗普嘅嘢就一定會上

之前好多人唔信兩黨共識
又話美國民主制度失效

依家美國揀一個叫人帶口罩，唔亂講野
而繼續按民意制裁支那
其實正正反映美國民主制度行之有效
唔會比總統一人獨大
支共班放負5毛當然想美國分化

即管睇下